嫲的速成碼

女 木 嫲

速成英文碼 on9

戈金 麻

嫲=？

V D

你可以試下打

「麻」入面嗰個係計「朩」字
「嫲」入面嗰個係計「木」字

犀利

嫲

手火9=撚
月田3=貓
十戈4=專
口金5=員

叻